有冇巴打用過My Audio Session 試過好撚正

試左幾隻差唔多價位
呢隻音質好正
但個牌子未聽過怕有伏
求意見

求助